食煙前拍拍拍包煙 有咩用

成日見到d 人食煙前不停拍拍拍包煙，會好食d?

聽過話煙味濃啲，唔知係咪

拍醒包煙

拍實的煙草，燒個時濃的，事實上唔會

係

上面有個code,拍完下次買有優惠

同周邊d人講我準備食煙

外國人唔會唔做

入面有 shark shark 粉

無女啪咪啪煙囉屌你

拍下包煙
有啲真實感
話俾自己聽仲未吸死呀

呢個好笑

同打仗reload 個陣拎個彈閘敲下一樣

等佢出黎個陣唔好jam住

D 煙咁貴，食煙既人堅有錢

你有你既道理

以前以為d 人懶型先係咁拍拍拍
見過有條友 搭電梯不停拍 拍左成分鐘仲未開黎食

拍醒d癌細胞

你跟住一齊拍 dem番個beat

Wake up the cancer

威囉 英雄主義 疊碼

凳入d, 煙灰冇咁易散開

屌閪前夠會用條撚拍下個閪啦,禮貌黎

搭單問
點解屌驢仔又要食事前煙？